{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 바인패밀리키즈사계절풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約の際は、入金待ち時間に注意する必要があります。 経過すると、予約が自動的にキャンセルされます。 当日または1日前のご予約は、1時間以内にお支払いを完了する必要があります。 予約の際, 基準人数と最大人数を必ず確認してください。 各客室ごとに最大人数を厳格に守らなければなりません。 予約された人数以外は入室できません。 最大人数を超過した場合、払い戻しなしで直ちに退室措置となります。 予約を希望する場合は、010-3258-9944にお電話ください。 入金は農協銀行207150-52-024361までしていただき、予約者名と実際の入金者名が異なる場合は必ず電話やメールをお願いします。 ご予約後、全額振込をしてから予約が完了します。 保護者を同伴しない未成年者の予約及び入室、ペット同伴、男性4~8人、女性4~8人または家族ではない2組以上の予約、最大人数を超える場合には払い戻しなしで直ちに退室措置となります。 追加人数料金は宿泊の際、当日現地にてお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "入金待ち時間に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約の際は入金待ち時間に注意する必要があります。経過すると予約が自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "予約の際の入金完了までの時間制限はありますか？",
            "answer": "はい、当日または1日前のご予約の場合は、1時間以内にお支払いを完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に基準人数と最大人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約の際には基準人数と最大人数を必ず確認してください。各客室ごとに最大人数を厳格に守らなければなりません。予約された人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、払い戻しなしで直ちに退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "予約を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約を希望する場合は、010-3258-9944にお電話ください。"
        },
        {
            "question": "入金方法はどうなっていますか？",
            "answer": "入金は農協銀行207150-52-024361までしていただきます。予約者名と実際の入金者名が異なる場合は必ず電話やメールをお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約後に何をする必要がありますか？",
            "answer": "ご予約後、全額振込をしてから予約が完了します。"
        },
        {
            "question": "どのような場合に退室措置が行われますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の予約及び入室、ペット同伴、男性4～8人、女性4～8人または家族ではない2組以上の予約、最大人数を超える場合には払い戻しなしで直ちに退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつお支払いすればいいですか？",
            "answer": "追加人数料金は宿泊の際、当日現地にてお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 506
    }
}